全清SPY PUT，真倉全部All in SPY CALL

日日V彈DLLM，我唔信我一全倉CALL你就跌

反手

咁睇唔開...60張廢紙

道指納指輪流拉升標普，仲有2個交易日小弟我保守估計夾埋會有0.7%升幅，即係SPY會扯升到上416左近，咁呢到保守都有12000USD食到，同埋追返曬做PUT既錢

自推

但你LC都好似要畀成皮嘢個喎